英國領事館話會協助依家中大情況！

話說小弟有英國國籍
見到連登話要去搵英國領事
可以幫下中大
我即刻打咗個電話比英國領事館緊急服務
佢同我講 已經跟進緊嗰邊嘅緊急情況並提供協助
緊急應變已經po左上政府網頁
唔知仲會幫啲咩 不過希望有用啦

自推

光復香港

時代革命

推

頂住呀香港人

我哋會贏

唔知其他領事有冇幫

唔係中大啊
係八大都隨時stand by啊
城大係下間啊

靜間都打過去先

頂住呀中大人

希望有用

我依家打多次過去

Sorry miss 左😭

香港人 報仇

多謝手足
頂住啊

唔該晒巴打

Push

推到中大手足知

push

多謝你

0730到吾城

多謝巴打

唔該巴打 救手足呀

緊急應變已經po左上政府網頁

where?

推推

所有大學都要

我都睇緊 可能我英文太差

唔該曬手足

推推推

頂住學生手足

多謝爸打

11.13 晨曦行動

pish

up

有bc打過去可以點同佢講？同埋係咪得英文？

對唔住,我hi到負評個制
多謝你巴打

幫推 快 進入戰爭狀態

有中文領事staff
同佢話你英籍, 想要保護?

唔該

美領都有

[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

我係city學生 叫佢一陣7:30要求保護？

急push

多謝手足

推，希望有更多有外國國藉嘅巴絲幫手

7:30學生會有無fact check到

有hkid 都受保？

你city?
係就仲好
你話你人生安全受到威脅
要求保護

推啊

宜家打定7:30？同埋我個人唔係city 有用？

P推！

至少有做野先！

想幫你含

推，有英藉嘅一定要打電話

你宜家打定
跟住你再去city?
巴打小心呀

唔得

推
雖然BNO持有人起香港唔享有領事保護
但有需要都打咗先

要人係個度佢先會幫我？

推到比八大學生知
BNO ready

大力推

攻入大學真係世界奇境
全世界都知痴撚線

救中大

幫你推一推 救救中大人 推比佢地知 救翻佢地出黎

有咩實質行動先佢地/

Save CUHK & City U student

推左先 多謝巴打

推
多謝巴打

穩陣既咪去city再打
但佢應該唔會唔幫

殺人填命

其實BC 都無，不過打咗先

手足小心
九龍塘好多狗

BC定bno?
Bno都肯幫？

多謝你救中大嘅同學仔

Bc點會冇

派領事監察啊中大好多英國學生

咁我淨打電話

雖然未必會幫 但唔可以放棄

遠水難救近火 猛虎不及地頭蟲

【城大即時】1810 儘管學生宿舍處澄清警方七時半清場消息只是傳聞，不少外藉宿生仍選擇收拾包袱離開宿舍。

城大小心 對家出鬼計引人走 可能想盡早清場

推 救救中大

救命呀屌

撐住呀

似bf

救命呀頂唔順啦

感激

仆街 冇人聽

推，幫手啊

推。

最緊要係有BC/BNO

推 保護中大

樓主 你中大人？

多謝你行動

唔該手足

用web!

準備入中大嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

Victim Support can offer emotional and practical support to anyone personally affected by a crime, including terrorist attacks overseas. You can contact them through their free 24/7 helpline on 0808 281 1136 or their website.

打左先啦

bno都唔得

多謝

頂住呀

Fake

Fake你老母

真唔真

有用，推，多謝巴打

Please help

上傾事館啦

有咩援助

中大

感謝

推到有外國護照的人出黎幫手

仲有所有其他呢

教育界工會page呀！！！ 快啲入幫推！
組織教育界大罷工呀！！

Ching 我都係BC 想問 打去有乜野要講
中定英文？

係咪真係幫 啲tg無講

Ching 我都係BC 想問 打去有乜野要講
中定英文？

幫手問

9成9機會口交

快啦屌
求下你哋有能力嘅人救救班學生
求下你哋

唔好口交 幫下大學生

本passport 好靚

有有link?

屌你老母。因為條東鐵線係運班支那閪落黎香港，就要去大學屠殺香港人。你老母既然要島唔要人，我地就連島帶支那人一齊唔要。

有冇link

p

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

有同學打咗去話冇嘢做到
話正常要叫警察但而家搞事係警察所以只可以安排路線比佢哋離開

咩都試下啦

頂住手足

頂住呀，香港人

唔好吹水Wo 我都係BN citizen 打過去，
佢地話 can’t do anything.

頂住呀，中大人

Any source?

八大都要 手足多謝曬

美領竟然乜春都無做

God Save the Queen

無需要同佢地deal!
支那，港共，黑警
無一個會放過我地!
無需要同佢地deal!

所有人 用盡方法入中大救人!
香港已經無野控制到黑警
今個星期係關鍵

無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!

有無同領事講 學生 連足夠 保障人生安全既器具都無！
正挨打 十萬火急需支援

感謝你

呢啲情況 你要說服 打動佢
問下佢 英國老兵呢 你地仲有個fb page架
執柒左佢啦

Pish

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

習曱平

冇
首先你係中國人

領事呢屌你老未

推俾大學生

頂住呀中大手足！

Thanks

告埋上海牙

求推

thank you！ 推

其實會點協助

做啦，唔好得個講字呀

Soshk

中大手足不是condom

Tui

關注中